女手足同我入嚟！！！

講左幾多次呀！
出嚟發夢就唔好著到鬼火咁啦又露腰又透視...
街坊都係！唔好比機會黑警！勇武唔係每個都救到！

非分化，非割席！
只係唔想見到有女手足被捕(抽水)，當然男手足都係！！
我哋一個都不能少！！！

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

心痛

咪係囉,而加又唔係出街玩，都著到咁，引人搞你??

都唔知做乜鳩

有d係似真係吃喝玩樂但比人搞中

記住E嗰時候唔係開心嘅活動全部都係作戰

但真係好正
又低胸又大波，仲有熱褲仔

依啲唔好企前線，企後面吧

唔希望有下一個

女手足著leggings 睇得出有練過

啱！打緊仗！
俾啲危機意識

呢啲時候就唔好掛住昅女啦

巴/絲都要練呀
練跑，做gym都要！！

屌...好心痛